求喇叭意見

喺網睇到3隻喇叭推薦，想問下3隻中推薦邊隻，主要聽歌睇戲用

Fostex PM0.3
Audioengine A2+
Edifier S880DB

a2+

A2+
但耳聽為實
另外玩無源音質可能較好

s880db

S880DB

等我去試試先，邊到有得試哂？